歐美排華，我地都要排鬼佬，加速香港滅亡

齊齊攬炒
見到鬼佬 人人喊打
藍絲一定好興奮

你弱智

引藍屍去做

發神經

有得諗

好想睇
佢地一定舉腳支持

拉

yes

藍絲會唔會義和團上身

就係要呢啲

d死都唔戴罩既鬼佬真係應該仆街死

你都憨撚柒鳩，拉，冷處理

[向蝗語說不] 係「丟淡」唔係「冷處理」

23條已經係啦

Sorry，細佬知錯

全部同我去屎！

無視post